前度搵自己有咩意思？

分左手就快一年，
無端端搵返自己，
問我過成如何，返工如何。
前提係當年佢比帽我戴...
到底應該大方啲做朋友，
定唔好理呢種人？

代表佢真係好掛住你

肚餓姐

想攪野

條新囡無想像中咁好砌
想得閒砌下你
得閒又砌返自己條囡

食得多西餐都想食下牛腩河咁解

佢係仆街 想搵食 有咁難明咩？

ex搵返你得兩個原因
1仲愛緊
2冇愛過 返嚟搵你洩慾

點樣知佢係後悔過定只係真係有目的？

佢係男就比女飛/搵你洩慾
佢係女就比仔飛